自問樣貌中下，但成日比女溝

好撚煩 日日打黎同我傾電話
我吹水死全家
明明已經矮窮柒蠢

你地當你係兵炸
隨時可能拎黎講野既垃圾樹洞
仲FF緊以為自己比人溝
毒撚真可怕

人哋男生唔理人
得閒搵你浪費時間咋

男神*

你全家一早死晒啦你隻死剩種

係咪你把聲好聽/ 講野幽默呀

btw除非扑左, 唔係既都唔叫比女溝, 叫ff

咁點解無人當我係兵

可能把聲靚

希望你全家安息

THX

扑過

屌你老母

OK

你全家仲未死曬咩 假膠

咁你覺得原因係咩？

我真心

知就唔開POST

毒撚切忌有自信